其實除左學生 都有一班唔敢出聲既人需要支援

利申 一名90後廢絲
佔中時有去過 但絕對唔係踴躍分子
2019年 我同好多港豬一樣 被一班小朋友喚醒左
第一次遊行係200萬01人
之後大大小小 人鏈 機場 罷工 我都有參與

本人有工作 有個一歲既女
屋企人老公個邊全藍
自己個老豆深藍 相親都退左休
立場 612 星火我都有捐
食飯即使工作地區得幾間黃店 都不停loop住食

但係 對唔住各位手足
如果仲有機會 我一定會keep住呢個抗爭模式生活

小朋友冇飯食 可以去黃店俾張學生證
可以tg搵家長
我12月開始搵左幾個同路人
甚至大J 都冇回覆過我

但係如果 我有一段時間見唔到個女
我想安心上路 手足 可以幫我照顧我個女嗎

Sorry for 1999

幫你推 利申學生

囡囡要人睇／教，可以幫

學生一推

睇你個名應該係大學生
記住要安全至上
同林奠鬥長命
光復香港 時代革命

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

睇既話仲有兩老幫手
教既話 有啲言之尚早
希望唔好錯過佢太多個第一次

Sorry 想搞清楚樓主需要支援原因
係用曬儲蓄定俾狗咬定點？

你想幫人定想人幫你？我見你個funding介紹：

「呢個funding係想幫一啲成年但有經濟困難既手足解燃眉之急 如果覺得我食人血饅頭 可以禁返上一頁🙇🏻‍♀️」

唔係judge手足但你表達得麻麻地。
不推文回覆

Both..

Sor 我真心1999
好少開post
其實我係需要被支援
然後產生一個想法就係好似我個標題咁
我覺得唔止我一人係呢個情況

打得清楚d會有更多手足幫你

其實我明絲打講咩。
好似我咁岩岩出黎做左年幾ft，自從6月開始買物資，又成日出去發下夢要買下衫褲同裝，比屋企人見一次就要買一次，自己又唔想同班學生爭去問人支援

到左依幾個月真係月月用信用卡頂住，一出糧就還咁，loop左幾個月，已經做到嘅都會做，依家最多都係去集會同遊行

所以我都明明地樓主諗咩

你想我地點幫你？

你老公藍定黃？

如果你真係有一段時間見唔到你個女，你想我地點幫你個女？幫手接走照顧你個女？

呢個時勢一定有好多人同你一樣，經濟同家庭方面有困難，可以做嘅野唔多，一係忍住或全家都唔討論政治來維繫呢個家庭， 一係反枱分開生活直至件事完左，其他有能力嘅人只可以幫到幾多就幫幾多，最緊要係大家可以維持到基本日常生活直到成件事完左。

可能遲D我地個黃色經濟圈要進化成更大規模嘅模式，唔再只有經濟，要包埋交通住宿個D。

加油呀，幫你推下

用錯左不推文

我老公係港豬一名 做物流 搵得唔多
本來我地既開支都已經好大
我想個女繼續跟住爸爸 但經濟上唔係好諗得掂

我同老公基本上都好少講
一講佢就冇反應 佢都唔知咩黨係黃 咩黨係藍

Thx 巴打

全中
但有機會我會繼續落去

只可以講死都要頂住